İsbak-Project

## Proje Hakkında

Proje 2 aşamadan oluşmaktadır
1.Aşama: Trafik Sinyal kontrolü
Trafik ışıklarının düzenli olarak nasıl yanacağını göstermektedir.
Bununla birlikte gereken adımları ve adımlar arası geçiş sürelerini gösterir
Ekstra olarak yaya tuşu ve yeşil ışık alanlarını manuel yapabilme imkanı sağlar.
2.Aşama
json placeholder dan alınan api ile RTK-Query kullanarak data çekilip çekilen datanın detaylarını öğrenerek ekranda gösterilmiştir 


### Kurulum

Kurulum için projeyi clonelayarak npm install ile gereklilikleri indirip npm run dev komutunu calıstırarak local olarak çalıştırabilirsiniz.